未瞓嘅咪入嚟傾下計囉（307）

三罷
0600公佈集合地點
0630集合及分工
0700開始做嘢

唔好犯法

好

而家香港係exactly animal farm嘅situation
永遠都係some animals are more equal than others
有好多港豬都好enjoy比人咁樣統治
而就算有好多人想反抗都好 跟本就無從入手
只可以睇住班既得利益者食曬所有resources
久而久之就變咗個個都習慣曬 就算死咗人都好 嗰日悼念完之後就乜都無 life goes on咁
無錯 係好唔甘心 但係我地只不過係一羣企喺窗外嘅動物 睇住班高官高床軟枕炸

死黑

利益 vs 良心+自由

好撚憎人出去唱 尤其後啲嗰班
知唔知前線聽到會怯

又唔

無辦法
未捨得放棄已擁有嘅嘢

真 我唔會唱 笑下就OK 出去不了

係
屋企唱就得

啱

想≠做

回死p

唔拖返一頭半個月我都唔會買嘢gel

其實有好多上左岸既人 一邊好不滿政府
一邊又驚影響到自己生活

瞓一瞓先

支持

想Chill 都冇了 要精神

處女座同射手座到底夾定唔夾 點解我之前既女朋友基本都係射手座... 有冇原因

早抖

人 問題

不要飲酒

不敢

but 啲人話 基本上唔夾 但點解會一齊到 我都唔明唉

好攰 個人郁唔到 想岀門口

好乖

夾硬

星座嘅野唔洗咁上心 關係靠自己維繫啦

淨係識玩 唔識唱唔識mixing 唔識填詞編Drum track

學下

邊學邊做

一千年唔著一次運動鞋 為左今日 我著

平時著拖鞋？

我都係iOS 點解冇

布鞋類

可以
係為咗方便跑動，先轉運動鞋

梳
唔記得咗search佢名係搵唔到

遲左半個鐘 依家岀發

未算遲

比自己預計遲 輸左比心魔

計其他人我最早到tim

等6點公佈

大家好！
叁叁先行退下了

想遇上一個女仔肯逼我扣煙
我又肯為佢扣煙。。

戒

扣？

戒我都有d攰了睇嚟

早晨

起身屌閪喇

已準備

難得大家咁早起身

唔好攤床啊！！！會番瞓！！！

你小心啲
女仔人家

我keep住message避免翻睡

都會瞓著
起身拉下筋 沖嘢飲好過

咖啡之類？

我自己唔受得咖啡
會飲熱柚子蜜
如果一向都冇朝早飲就唔好喇
肚痛點算

屌 無撚拉拉有蜜蜂入咗屋企

wtf

採花蜜？

屌得我係廳 唔知點撚算

唔好搞佢

唔知邊到嚟

隻蜜蜂可能仲驚過佢

我想佢走呀

大家頂住
精神上支持

開大窗
靜待佢離開

但佢會反擊

精神！

痴線架

平時嘅我係會番瞓

搵到啦

冇事㗎

但係今日呢？

以前老師教我哋你唔理佢佢唔理你

巧精神

無視佢

走咗入廚房
如果係廁所 我可以ko佢

都真係幾打醒十二分精神

蜜蜂好無辜

大家都要精神

如果佢飛走咗 真係唔會理佢

你屋企有冇種花？

無啊

幸b太香

咁你慢慢等啦

未走？

真香

要瘋狂索

仲係廚房

唔會係咁

咁你唔使入廚房㗎嘛

巧香

都係嘅

臭的

閂門

閂咗啦

假

真

我真臭

你假臭

攰死拳

我愛你

記得晏啲點名
love u guys

呢個係咪有史以嚟最早嘅一次tg？

er 日出後係
凌晨3點嗰啲係咪叫早

大家今日take care呀

召喚

3下真槍
個男仔最後仲諗住跑走

返你老母工

死硬啦屌你老母 咁撚樣開槍

......

兩個手足,一個影住射中,地下有血跡,一度冇反應,跟住想跑走
一個唔知中唔中到

唉

大家今日要小心
啲曱甴痴撚咗線
有情緒嘅要處理

仆街一睇到條片喊撚左出黎
屌你老母黑警

攬 一齊喊 一齊嬲

交通警收左order殺人？開鐵騎撞人

拳仔量力而為

喺邊度？

點撚解我咁垃圾...

屌我仲病緊 跑都跑唔到 我都好冇用

屌，我行快到似跑步都斷氣，廢

@TwitterHelpBot

加油！做我地做到既野

大家安全嗎

多謝

咁就好

鄰足手足今日頭七

黃絲老闆

好幸福

好多同學番緊學

不分化不割蓆

學校：基於安全理由 大家lunchtime唔準出去食飯

吉人天相

係

粉粉返左歸，可以飛的黎拖走拳

Safe有得屙屎

返到

Nice

埋仔 me好撚sad

大家都好撚was

Sad

條女真係好怪 我有fol佢private同public 但佢pubic unfol左我姐係點

依家做梗哨 見悶悶地所以上黎吹水 我知呢個時候應該唔好講感情野 但真係好sad sorry

再fol番佢囉 又唔係private unfol 你

咁都好啲差啲想話你

屌但係無端白事做乜unfol我 on9

對唔住啦

問下佢囉

好撚kam

喊左成晚

因為我真係好鍾意佢啊

我明呀

我琴日先發現到 依家個心囉囉攣 我都係唔撚明 咁無端端做乜話想去露營 到底你當我係咩 我想問你但係我又驚你覺煩 又怕kam 我只係想對你好姐 做乜野要咁wor 心好痛

到底我係咪可有可無 我唔想做鍾無艷

可能佢以朋友身份問埋你想你晤好比人撇低
佢未必知你心意
佢而家未有感覺急唔到
識耐啲做熟朋友先

未有感覺前係
但追人不嬲都要付出下
當係一個挑戰樂觀啲

佢知我中意佢

然後有個朋友朝早出左去依家失蹤左 我屌 就快崩潰

最有可能係
佢想比你知佢想同你做返朋友
通常如果一個人知道另一個自己唔鍾意嘅人鍾意自己會避開
佢唔避可能唔想破壞友誼
你都要慢慢適應

打俾佢打唔通？

中環Tg...

打得通但係冇人聽

你都要接受如果唔係朋友都未必做得返

有冇fd同佢一齊行動

Good

咁又唔好話佢每個人任何時候都有機會有感情問題需要解決嘅

Sorry心情真係堅洩

Cls中環放咁多做乜

打翻正字睇唔慣

好攰

大家圍爐集氣！

無力感

叔一燒

我都明白

為所有真香港人祈禱

心痛

正能量 同學仔會冇事嘅

魚魚 小心身體呀

有冇人關心我 focus係我到

做咩呀

我

你係咪淨係關心我 淨係focus我到先

係咪淨係關心我 淨係focus我到先

點解要咁先

唔係但係我會盡力分多少少俾你

我要做中心點 想全部人圍住我轉

唔得架柔柔 但係我都會關心你

......................
................辣油...........
.....................

......................
................辣油...........

.....................

圍住了

醋醋你咁好

寶寶都好好

好撚唔開心，呢幾日心情差啲崩潰。

拿 唔準咁洩架

講出黎

希望啦

油b

尤其係今日，西灣河手足喺無威脅既情況下
俾個交通魔警射，宜家情況等做手術……
跟著魔警向中大理大發催淚彈……肆意妄為。
某葵芳pk仲要渣著部鐵馬周圍撞手足，屌……

大家圍爐！！！！！黑警勢必凌遲處死！！！

明白大家都好無力好嬲好唔開心
我地要將呢啲負能量轉做正能量
繼續抗爭

好多嘢煩住自己 真係攰到唔想再出去發夢好辛苦 只係想揾個地方日日醉生夢死 好心痛

點解對我咁wor到底我做左啲咩所以unfol我

紅絲 黑絲 凌遲處死

佢未知你心意所以佢呢種行為並無特別

. 一般嚟講佢約你去邊度都好都要睇下大家嘅身份係咩所以先至會配合約會會去邊度，如果佢而家係同你以朋友身份同關係約你嘅話咁就算係迪士尼都好都真係唔係咩特別原因，如果你哋兩個係拍拖而佢係為咗令到你開心嘅話，咁就係另計

首先，佢約你去露營可能真係純粹想以一個朋友身份覺得要陪下你想你開心，另一邊廂佢亦都可能係可憐你見到你冇人約所以佢先決定約你，所以大把原因最緊要問清楚唔好估估下囉
估下同埋不斷猜測冇意思自己個心又囉囉攣咁不如果起個勇氣去露營嗰陣真係問佢「點解突然間想同我去露營嘅」，問得輕鬆同casual少少唔好好似煞有介事咁樣，又唔好畀人哋嘅感覺好似係你嘅語氣好抗拒人哋約你又或者表現到好似十世都未畀人約過咁樣咁就會嚇親人

其次，就算你知道係咩原因都好有人約你去露營都應該簡單咁多謝返人嘅，赴約就係最簡單嘅感謝就算你係好鍾意對方但係你理智覺得應該要忍住手唔好去呀都好，其實你都應該去下嘅，就算以朋友身份去都唔係大問題，如果今次你表現得好好令到佢都覺得開心嘅話留下一個好嘅印象分，咁之後如果要表白都成功率大啲呀

太煩 射爆春袋 同佢講6個鐘後再用濕面巾由佢慢慢窒息死

圍住你轉

明明佢知道我鍾意佢

得你揀緊人？人地唔可以揀？

咁就唔同講法佢未ready好同你一齊但係又唔想同你失去聯絡連朋友都冇得做住
Really ready好有兩個原因第一就係佢未ready好準備拍拖
第二就係對於你呢個對象係未ready好
唔知佢係邊種呀

串

第三種佢當我係兵

引述黃毓民之話
引述：
面對極權
我們旗幟鮮明、義無反顧、堅定不移
站在抗爭者這一邊！

比佢認清事實

hi 我係尋日上來搵陌生人傾偈個巴打
尋晚咪有幾個人留左tg既

hello

你好

ummm 你好 做咩？

呢個post係傾啲咩架

咩都得
呢到啲人尤其鍾意自爆

主要都係傾我我就係呢個post既中心點, 大家都focus係我身上, 圍住我轉

油

睇下靚唔靚仔
靚仔:快摸快摸
樣衰: 走開啦死毒撚

天黑了

我呢

廚廚有男友, sin mo

你靚唔靚仔

你估下

我好7

信唔信

Don’t sin mo
You will have one

咁你會唔會have two

cls

說說你唔圍住我轉, 唔focus係我到, 唔當我中心點, 仲話我cls

我困區變症恐坊

唔會 me專一

有得拖一次

我果區變左死城
Keyboard幫我打左唔知乜野出黎

我會包容你 接納你 關心你
但唔準咁過份架
會成為狼來了d fd

好幸福架呢

你醉了

耳耳

油油

廚！

你圍唔圍住我轉

淨係圍住你轉

餃b

yeah

食屎

心事：浮雲都叫得我食屎多啦

好耐冇見

開始肚餓

我呢排食好多嘢...

我愛熊仔

唔通....

似係了

我都愛魚魚

怎怎

lm

熊

埋仔

我都愛你

。。。。

魚

老婆仔

可摸耳愛埋我啊

點解我唔明

唔愛你了 恰我嘅

梗係可愛
愛你啊怎怎

我無

唔好食生冷野了

係浮雲叫我講架

餅

我啱啱嚟完m 俾我食生冷嘢啦

我是可愛的怎怎

集集集

你有

bb 豬

咁...無事了

Cuteest怎怎

講咩

魚生要淥熟先比食

係浮雲叫我咁講

我型唔型

Yo

打浮雲

我鍾意點食就點食

一場誤會 大家散場

睇過

膊頭都甩

係你叫我講架！

講乜嘢

攰

依個好cute

唔好唔要我

唔比食 冇魚生賣啊

你恰我

拳拳

訓醒了？

我自己有

應該可以飛上天

嗨

55

魚屎撻

早你個晨

跳舞

下次可能冇咁好彩了

啱啱訓醒

早

叫我咁樣恰你 咁你就會投入佢懷抱

繼續訓啦

講唔講都會投入

我都訓咗陣

動動腦 轉轉彎 會快快解決了問題
默默看 細細想 腦裡會轉出新方向

我唔會唔要你

頭先唔知做咩好似被人落毒咁眼訓

正 唔洗搭飛機

好唔想見到我咩

真呀 瞓咗好耐都好似唔夠瞓咁

食飯先

我是一隻小小小小小鳥

你未刷牙

大家唔好教壞魚b

唔好屈喎

食你

矛人理小妹 小妹走了

我走

卡芝媽

小妹可以走
柒妹要留低

柒柒

單眼皮既男仔好正

但係細眼呢

靚仔嘅男仔好正

唔細

前幾日抽中同靚仔同組練口試
開心咗成日

似你

今日去左幫手都比人屌

睇你唔順眼既話 呼吸都係錯

風 繼續吹

True

想像中 大概係咁既樣 變曲髮

今日開花果陣
我食完野經過啦
就幫手去set rb
set完之後同女朋友講上fd屋企換套衫
之後話我有勇冇謀

又一齊返

佢五官令咁多

姐係點

心事巴幾多歲

咁佢又講得岩 包實啲唔好畀cctv認到呀

又想笑我

@飯飯

類似

你每秒都恥笑我

無啦啦同我講對唔住

笑 一早估到你會衰心軟

幾多歲吖

你又受

玩撚曬巴: 我仲好愛佢

對唔住啊

對唔住係同你自己講

交比我

咁惡既

哥哥

繼續畀佢恰

做乜鬼

扮啦你

攬下先

頭一兩次都會可憐下佢 再有下次真係抵佢死 條路自己揀

我細個

走開
自爆 我似12歲

呃我話自己係18

琴日見你講你幾歲

係18

我都信左....但諗多一諗 應該冇可能

屌 真膠假膠唔識分？

On9

拳拳巧惡

聽日比身份證你睇

真...想匿係你後面了

屌 屌 屌 我都係

咁啱呀

想食新鮮屎？

靚女 幾時飲杯野

Wfc

仲惡過你

Finally

點樣先可以唔腫
我隻眼太腫好柒

奶綠：你咁樣都係哥哥 邊個信啊屌

明明我都好後生早知琴晚唔玩膠

真18舉手區

我都想知

你後生呀

我細過你兩日呀屌你

料姐唔好咁樣 我慣左做細既

其實見到自己果區變到死城 係幾傷心

淨係月同日？

我真係01年

咁平行時空呢

扮

唔好恰我

聽日身份證相認

你先唔好恰我

聽日都唔知會點

希望平行時空既我會幸福生活落去

料姐好有型

唔明

呢句真......

打仗...

啱先心情真係差到....好彩瞓得着

Now

我好柒

聽晚點架

其實如果聽日好似今日咁......
咁聽日......好似...........

都未見過點知係咪真係哥哥

我入廚房裝左杯水啦

你係18？

想聽老牛聲了

我都老牛

你又知

我都有杯水係手 Cheers

屌你收嗲啦 得你可以18？

我想奶閪呀

又想恰我

小妹開po求幫推

［複述］罷工？被罷工？手足既一番說話

唔好呃我喎 我成日係大西北聽開牛牛聲架喎

你琴晚講既唔通又係難分真與假

不要逃避我了

原來係你開 之前睇左

驚你醉

P牌推唔到

me千杯不醉

唔係 真的
低音

哦

話說頭先發左好多奇奇怪怪既夢

高音甜 中音準 低音勁

曲項向天歌

爛

我要飲多d水消暗瘡

串我嗎

下 我第一次開呢種po
一直以黎都好多類似po既

你估我好幽默咩

休襪大師

不 我要飲姐

呢d係天生的 勉強唔黎

一齊灌水飲

我之前食好多煎炸嘢都無事
依家飲食健康 做埋運動都有

做咩靜咗

好想飲酒

Join

聽晚？

蛋蛋蛋蛋蛋

Mame

低音勁就啱

乖仔
乞u

外面好凍

媽咪

可以一齊低音共嗚

啲friend成日笑我把聲似男人

真 凍死me了

咁行為上似唔似

料料想你了

功課做成點啊

今晚食咩餸

同媽媽出去食

我也想你了

長期著裙打開腳坐

依家再開工 心情好番啲

好愉快架呢

好飽

普通蛋包飯？

一時時啦

我相信你都係一個痴線婆黎

你日日都愉快吃晚餐

你又知嘅
Me ho on9 der

見唔到你就愉快

Feel到大隻左

我聞到你骨子裡流住既on9味

新人留名

話之你我愉快咪得

👋

丸丸

飛準d啦 我點接啊

你係狗 同你玩拋飛碟

浮狗

HI 今日好攰

HELLO

袋袋平安

食屎未
就係你搞到而家魚b成日叫我食屎

佢幫我報仇支持
魚b愛我 我愛魚b

想食薯容

我都想食

一齊食屎啦 三個

壓爛薯條變薯蓉

獎你今晚有飯食

好耐未試過有人叫我叫得咁親切

想食薯格

晚晚都有飯食 使咩獎

德：三個豬豬

比埋我果碗你食 唔想食飯了

唔可以恰魚b

好 我肚餓了

睇左你個post

成個電飯煲比埋你我平時用電飯煲食的

點算 有人敲門 但全家都係到

我都係

比埋啲碗插蘇我thx

萬聖節？

邊個

你得幾個咋嘛
一黎就打人

比埋個廚房你

你就凶我吧

睇哂

等你凶完我

比埋間屋我

食飯

好肚餓

我就是別人家的小寶貝啦

聽晚忍酒好無

成晚就係等你呢句喳嘛

努力努力 我都未做 想死了
唔好偷偷地走去打機

我都覺 佢無返工

唔飲得 me好廢

芝麻味？

一齊詛咒佢D+

幾時比我

Why

邊到等唔想食屋企煲飯

拳拳好勁咁

幾時黎驗樓

我都好易醉 但想飲

我小氣

我飲小小就跪低

飲酒

邊個識著佢真係三生有幸

同我秘書約個時間先

但我鍾意❤️

等陣飲

我都係但想飲

Me too
好廢

發現我啲po都幾sad

比你秘書電話我

花生

我唔恰土仔的

點解你咁慘

醉曖浮雲

9876 5432

屋企附近你坐隔離枱okay?

冇爹吔了

抵啦佢

楚姐最好

照殺！

有人想我嗎

又拒絕

沒有

本來就無

佢同我撞左電話喎

有的

開心不？

我都想知 幾時會有好運

楚姐大你少少姐

都可以...坐你媽斜對角ok? 想望住佢

冇 你走

唔通你就係我秘書？